的士團體譴責示威者濫用私刑圍毆的士司機

的士團體譴責示威者濫用私刑圍毆的士司機

一名的士司機昨日下午懷疑在長沙灣道及汝州街交界，剷上行人路，撞傷一名女子，傷者大腿骨折，司機其後被一群人打至頭破血流。汽車交通運輸業總工會的士司機分會譴責示威者，濫用私刑圍毆的士司機。聲明指，自6月起，暴徒以不同方式堵塞交通主要幹道及隧道，造成多區交通擠塞，的士司機收入下跌逾3至5成。昨日發生交通事故時應即時報警處理，而非濫用私刑，暴徒的行爲令人髮指。分會呼籲的士司機在駕駛時，要留意自身和顧客的安全，遇上突發情況時要冷靜處理，亦促請警方嚴厲執法，政府盡快制定措施止暴制亂，讓的士業界能正常運作。

2019-10-07 13:58:06

屌佢老母有人比你撞到有機會終身殘廢阿

交通事故?
屌你老個臭閪企定定俾我開車撞斷哂你D手手腳腳 睇下係咪交通事故

一個後生女對腳換一個本身就死嘅廢老條命都唔抵

推

嘜頭已經說明一切

指果為因

屌你老母

灣仔軒尼詩道209～211號
貼牆紙好啦

Book mark

的士團體都係恐怖襲擊同謀。

收入下跌 我唔撚信呀
仲有 還腳

我嫌打得唔夠添呀，屌佢老母

咪係，真係意外冇人會打佢，好明顯唔係意外係謀殺

報撚左稅未啊dc9

AT車喺停定曬嘅情況之下
冇司機去踩油門唔會咁樣加速啦
真係當人白痴架咩

咁係咪有人要聲討的士司機任意暴力瘋狂駕駛既行為。佢地真係不分青紅皂白

真嚴厲執法既話個的士佬要坐幾十碌啦嘈

連我個紅底老豆都話個DC9抵死

收皮啦的士狗
嗰晚大停鐵
唔撚係我帶住小朋友食飯無車返
我洗撚比你撳住搶
灣仔去東九龍60蚊起跳
再加50蚊附加費
返到屋企2蕭幾水啊
賺撚到突啦仲要聽你廢UP

的士司機就可以立亂開車撞人 ? 我真係屌晒你地老母

邊幾個的士團體呀

TVB選擇性報新聞正仆街

有frd 渣的士呢幾日賺到笑喎
全香港都無車你都蝕就死左佢啦

佢用收入下跌合理化個司機行為

工賊會

最撚冇資格講暴徒就喺喱班柒頭

搭uber都唔好益的士狗

配合狗隊出fake news

如果撞死人無後果

你地班廢老藍屍機仲唔日日撞死後生仔

屌你老母閪

撞斷人腳仲可以出黎鬧人 大家真係要學下野

推比大家睇班仆街有幾無恥

dc9 收皮啦

push

JUMBO 還腳

Feel到佢間公司就快玩完

請大家冷靜小小 明眼人都知個公會係廢
唔係全部的士佬都係壞人

叫個團體出黎 比我咁撞下 睇下係咪交通事故

下次再獅鳥
主力按摩佢雙手雙腳啦

屌你老母臭閪dc狗

藍絲的士狗撞市民唔係行私刑

痴線，真係睇得TVB多?

哦，即係呢個的士團體係幫兇
門面咁殘，要裝修下

邊個團體？
全線裝修的士

的士團體：六四事件都係交通意外

藍絲： 有事唔好搵警察。

依家咪唔搵囉。

我都有遇過好人嘅的士佬 但係呢個工會入面全部都係的士狗

呢個會算唔算攬恐襲?

的士團體想傳達嘅訊息：下次要打得再狠啲
利伸：中文5**

仆街啦你班dc9
依家搭的士起標都加一百
全街都搭的士
最撚賺錢係你地阿屌你

的士團體有冇總部㗎？

咁撚冇人性
要大裝修

前日 旺角入元朗$250一位人頭費

認真call uber 算鳩數

又起火呀

屌你老母撞人唔撚講?????????

黑裝修警告

的士狗雖然特別多仆街 但係都有好人嘅 針對個公會好喇

黑的發國難財又唔譴責

有冇人覺得要幫佢裝裝修

我屌你老母，你開車撞尻人

我阿爸係dc9 生意係有下跌 但冇3至5成咁多 叫個的士團體收收皮

屌你老母啦

汽車交通運輸業總工會會的士司機分會

灣仔軒尼詩道213-219號二樓

2507 4550 / 2519 0110

無 因為好難分得出邊架的士係屬佢地

呢句即刻收佢地皮

交通事故？屌你謀殺呀而家！
唔打斷佢手腳已經仁慈。

恐怖襲擊喎

以後再趕點貴都搭UBER

斷撚咗兩隻腳呀，我dklm

真係打得少 屌
邊撚個賠返對腳比人呀 而家 屌

收佢皮

屌你人地唔係呢個會

邊個係工會成員就唔撚搭
的士狗不嬲都係賤種

屌

收皮啦dc9 再嘈叫生抽黃判鳩你呀

以前坐Uber啦。

我都係中文5** 而家讀緊中文系 我都get到係依個意思

唔玩裝修玩改裝車

呢個工會最好24小時有防暴警守門口

依排的士唔睇標300-500$

on 撚9

菠蘿會最鍾意賊喊捉賊

幫佢宣揚開去

由石峽尾撞到落去重係交通事故？

裝得？

分類為黑
支持幫呢個會既的士大裝修

屌你老母的士佬蓄意謀殺啊 譴責？？？
有咩資格啊 仆你個街！

你個ACC咁奇怪既
【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

問題係 公會入面多唔多重要野
只怕得個殼

應該要成個工會清算

紅撚到咁 私了溶撚咗你都得啦 俾番個人你仲串串貢
仲有呀 搞完黨鐵俾多咗生意你地做 仲衝出嚟屌

而家uber分分鐘平過黑的

工賊會譴責暴徒

車斷人隻腳仲可以聲大夾惡

的士司機收入下跌逾3至5成？

手足們繼續努力!!

（緊急）被黑的撞斷腳嘅女仔，眾籌去美國軍隊醫斷骨

新職業誕生：的士維修師
想維修的士隨便出聲
免費加送 全身按摩 保證舒服到成世都唔想企起身

屌你老母DC9收皮啦！

強烈譴責的士司機恐襲示威者！

痴撚線 條友擺撚到明謀殺
交俾狗一定又叠哂膊頭放人，鶳冇錯

明既明既

又有job接

又可以裝修

嗱 呢d就真係要裝修喇 倒果為因 自己人蓄意謀殺唔講

座地起價

uber有校巴接放學
你班dc9淨係識坐地起價搶錢

你老母臭閪
即係同我地宣戰啦

垃圾dc佬

我欣賞你嘅勇氣
車到人斷腳重可以理正氣狀
下次再有 後果自負

收到，下次重手啲

班撚樣仲要坐地起價

全民罷搭的士

火燒連環船

你老母 佢撞人撞到人地斷骨可能一世行唔番又點計啊

屌你，的士狗擺明謀殺，仲惡人先告狀

無死到唔係執撚到
係時辰未到

汽車交通運輸業總工會的士司機分會

屌你老母班家產的屎狗

的士佬好快啲同呢個工會割席

還返隻腳比人

有冇人知個少女最新情況？
希望佢大步檻過 早日康復
的士佬我屌你老母啊
你死一萬次都不足以抵償

食屎啦

收入下跌？
淨係見10月5嗰晚冇車成班的士佬食血饅頭見親都收500銀一個發過豬頭

收皮啦

的士佬有無報稅呀

唔明點解唔神獸佢對腳

膝頭果啲要主力按摩呀嘛

Noted with thanks

閱
收皮啦愛國dc9

畜意謀殺呀

蓄意謀殺都撐 你個賤種公會

班佬份份鐘唔知佢地車斷人對腳

琴日銅鑼灣返筲箕灣開200蚊
趁火打劫屌佢老母

搵人去接佢施行第二次酷刑

扺死啦無生意
仲想坐地起價屌你老母

坐地起價個陣都賺唔少啦 無腦的士佬

有骨折即係唔夠

成班都無人性

的士自燃啦仆街

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

唔停的士站 收海鮮價咩500起跳

交通事故??? 謀殺你話係交通事故?
所以報警有咩用, 就係有呢D人做晒傷天害理嘅事都唔受制裁, 鶳先會出現

報警??on99

因為佢地收入少左
所以會想撞死你班人都係好合理

on撚9

妖，的士佬真係永遠阻鳩住晒

痴撚線 倒果為因 段章取義

呢個可以等8日後私了

汽車交通運輸業總工會的士司機分會譴責示威者

工聯會嚟

睇個logo就知工聯會屬下

冇黨鐵，收入上升先真

有啲仲要計人頭收錢 好撚仆街

On撚9 係你班撚屌篤灰咋
仲好記得六月 比的士篤灰收物資

衰d講句 無哂黨鐵 又無巴士 都局住坐的士
國難錢實賺嫁wo 扮乜撚跌姐

舉報中國旗啦

垃圾 dc9
先撩者賤

係唔係要幫你裝修呀

佢哋即係認同恐怖襲擊 ?

叫當時人嚟留言我先至信有人被獅鳥

好多的士司機（唔係咩工會）表示抵能死。

唔係你撞人先會有人打你？你而家謀殺啊仆街DC9

再嘈叫手足清算埋你地個廢佬公會

????

dc9需要的士判官?

既得利益者嚟，唔駛理，企佢立場睇意思即係你班人搞到我地生意額跌咗，加埋打人係唔岩

但同時佢亦無視點解架的士要入人群度，同埋點解之後要撞人，有d人最識淨係提對自己有利嘅野，而想遮蓋其他野

吊啦媽的士撞傷人唔撚講

所以真係要成立『神獸快速行動隊』

點解要撞人，譴責危險駕駛，法律制裁

yes

留返條狗命好撚便宜佢啦

屌你老母的士狗

真正的士司機而家真係發過豬頭，啲乜工會完全唔代表司機。

死廢老淨係識賺錢,賺到都冇命洗

以後揸車見一架的士就閘一架 一定唔會讓

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

想裝修？

呢個真
而家自己解決到又要嘈

全世界真係今時今日既香港先會有組織公開咁講野，恐怖襲擊既謀殺發生左竟然係遣責返申張正義既人。 當年911 之後搵到拉登直接射殺埋佢個個軍人都成為人民英雄啦

唉..又有5毛鼓吹裝修
得閒叫人裝修不如share條撞人片

呢啲真係要裝下修

條仆街搞到一個後生女終身殘廢呀!!!!!!!屌你老母!!!!
佢仲可以行得出醫院, 都偷笑啦下話?!!!!

示威者譴責的士團體發動恐襲無差別撞及途人造成嚴重傷害

香港太多廢中廢老

笑死人 文宣完 理鳩得佢廢up

我地無濫用呀，只係正常咁用

盧溝橋都係交通意外

可唔可以租架的士接放學？好似最安全

收嗲啦!!

唔係私刑 係控制失控嘅的士司機
過程中可能有反抗

的士大裝修

班撚樣明明有生意就開天價 有系資格講生意受影響咩的士撚

屌你老母 傷者終生殘廢 成日淨係識錢錢錢

睇黎大家好想鼓吹裝修
各位前線要諗一諗
出黎係出黎, 不過裝修就要認真諗下
你到底係想要一個咩香港

架架都黑煙

屌那星個司機用私刑撞斷 23 歲女對腳佢唔講？？？

我都識譴責你班柒頭唔撚過海
屌你老母

補圖

今日仲為恐襲司機護航, 工聯會+的士公會一定係恐襲同謀

同尋日一撚樣
架車大大架字寫住jumbo taxi 都可以搞錯
根本有人專登混淆視聽玩抹黑

條柒頭謀殺呀 on9

屌你老母
痰餵豬

撞人你唔撚講？的士狗

謀殺都接受,佢地仲係人嚟?

益撚左你啦依家咩刑責都冇，要嚴正執法你下半世坐監啦

的士？不了

無哂黨鐵巴士行，的士仲好生意啦

//昨日發生交通事故時應即時報警處理，而非濫用私刑//
連登出公開信覆佢啦
唔可以俾呢啲歪理流傳

車交通運輸業總工會創會於1920年，至今已有九十多年歷史，原名摩托車業職工總會 ，簡稱【摩總】

原來係六七暴動始祖

失敬

刻意撞人 變成 交通事故
我屌你老母

忍住！唔好俾佢哋刺激到住！

示威者強烈遣責的士司機企圖謀殺

係咪工聯會屬下工會？

仆街，係畜意撞人呀

指果為因！

駛唔駛報警

話的士佬謀殺

都叫咗你地搭uber

又一個為左$可以埋沒良心的團體

平時紅磡塞撚到郁唔到係味掉核彈炸撚晒比你地行

民記應該出聲講明任何對示威者嘅襲擊都不排除會無底線獅鳥

地址唔該

正仆街，黑的死不足惜

如果班狗做到嘢 咁仲點會有獅鳥
前因後果都未撚搞得清 仲成撚日話譴責譴責 譴你老母咩

打佢嗰班手足好多都係差啲俾的士撞死
所以打佢好正常

貼牆紙 夠哂溫柔啦

好心香港人有骨氣d咪再搭的士 搭uber仲好唔撚洗受氣

還完腳再指責我地濫用私刑唔該
鄭國泉
好快會上樓搵你

工聯會係 真。暴動始祖

吊你老母 全城uber大行動 正式啟動

搭uber啦屌

FC好重要，冇汁PO請保持理性思考
我冇第一時間貼埋FB link出嚟我都有錯

黑的死不足惜

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

本身的士狗個朵已經臭撚晒，之前仲要攪9uber，而家用部車撞完人仲夠膽屌人，犀鳩利。

閱

意思係咪的士可以放題？

學野啦 就算知到錯到仆街 顛倒黑白
佢地都唔會割架

好驚驚呀又譴責示威者

不過而家外國人喺咁屌9的士佬喎

有成7000幾個retweet 你Tweet左未呀？

屌你老母諗下前因後果先啦仆街

係的士佬危險駕駛在先

你坐地起價嗰陣有冇譴責堵路呀？
畜意謀殺變交通意外 我屌你咩

再補fb

得

以後都坐Uber,唔坐的士

屌你啦 又唔係你比人撞

廢佬出現撕鳥，要出盡力打，快閃

汽車交通運輸業總工會
簡稱汽總，係工賊（工聯會）下面一個會，
工賊本身就是畜牲

DLLM工賊食屎狗!

的士團體應該實名連車牌連署
行得正企得正驚咩
我地仲愁緊黨鐵外無野拆
請提供目標

改裝還改裝，唔好無差別搞所有的士，搞番想撞人個ｄ就算
係有黃的士佬，同時佢地會醒水避開示威遊行路線
利申另一半老豆有的士牌，會租車比人，亦都會佢自己揸
佢話平時fb share 抗爭新聞 比d藍的士佬串 "你d 朋友仔搞事"
亦都話唔再租車比班含家產

認同，運動未開始時已經只搭uber 唔明點解咁多香港人死都要搭的士

真係報警處理你班畜牲又會唔會為受害人出句聲？

出多幾件的士狗 打你老母就地獄

點解唔譴責司機撞人？憨鳩

罷搭, 要佢下跌十成

仲有黑狗嘅大話都比人發現左！發啲放上Twitter 啦

文字版

Police this morning tell a very intriguing version of the taxi incident yesterday in Hong Kong. Makes it sound as if the driver was in an accident on a normal street, protesters walked by and started beating him. But the fact is the vehicle crashing intentionally into the crowd and a girl of 23 yrs old got hit may not able to walk again. That would have been considered terrorist attack elsewhere but police are covering up. HK police have completely lost their credibility. The official website is constantly discrediting the demonstrators as thugs, ignoring the illegal behavior of taxi driver and other terrorists who are supporting police and Beijing.

的士好多仆街
黨鐵停個個趁火打劫大加價發港難財

仆佢個臭街
汽車總工會
鐵路總工會
全部都係班67暴徒聯會來

大家請盡量搭uber

係，唔好開地圖炮，錯手搞到無辜嘅的士佬

Push

以後SET RB咪撚再比DC狗過, 十單有八單都關呢班仆街事!

應即時報警放走你同事??

但凡廢佬出現打四肢，快閃

下？乜唔係個的士狗濫用私刑先咩？用架紅的撞人

屌你老母你撞鳩人先啊仆街

無啦啦撞鳩斷人對腳又點計

收入下跌？咪撚玩啦
黨鐵收皮 得益者係你地

您咪癲，用車畜意撞向參與公眾活動嘅人群，係歐美絕對屬於恐怖襲擊，近期接連多宗唔排除係暴政有參與策動，即係國家恐怖襲擊，
除非您認為只係如黑警所稱只係一宗普通交通意外。

邊撚個出呢篇聲明?
住址係邊?
有無相??

咁賤格竟然唔係支持制止恐怖襲擊嘅人
反而支持的士司機因收入下跌
所以合理化去製造恐怖襲擊

的士團體支持的士司機對示威者處之輾斷對腳刑罰
呢個團體已經痴撚左線

全民罷搭得士 屌佢老母

班的士團隊係咪想成為黨鐵後下個目標

條撚樣要買燒豬還神啦，神獸冇直接帶佢落地獄

拉街景來看一目了然

我屌係老母 而家連登總網會強烈譴責的士司機撞到示威者有機會終身殘廢

那位出色嘅司機係瑪嘉烈醫院A座2樓 綜合外科病訓緊

收皮喇收入下跌
上次我冇車返屋企迫住搭的士，平日三十蚊車程，個日收我一百三十呀

補fb

的士佬都有好人 係仆街特別多啫 對準工會

有無人知的士點睇到佢屬於咩車行？
做個守法公民 影低d仆街的士違例泊車
的士佬最驚係牛肉乾啦

Code black, repeat, code black,
屬會下司機就自求多福啦

依間野應該裝修定裝飾？ 我傾向裝修

勁喎，撞完人就話人打你唔得。

on9

你撞人先
後果自負
政府教我地, 有咩問政府

譴飽佢囉
條撚樣幾百人圍住都夠膽死,死左唔抵可憐

行行下撞人先係交通事故,佢係靜止加速撞人係外國已經有合理懷疑恐襲

Dllmch 你家陣撞到人地終身殘廢
仲係到講話示威者惡
真係打得小

拆左佢

我支持你地出黎遊行抗議
快撚d出黎

希望受傷手足可以冇後遺症康復

的士佬朋友同我講你唔代表佢 仲話打得少 連累其他行家形象

以後一旦發生相同事件，必須影低車頭擋風玻璃嘅行車證，
有車主、底盤資料，方便追查。

的士司機恐怖襲擊

汽車交通運輸業總工會會的士司機分會

灣仔軒尼詩道213-219號二樓

2507 4550 / 2519 0110
可維修🧰

確認左終身殘疾

裝修 屌你老母

唔睇事實倒果為因?
全港的士都想被裝修?

借轉

///////
回氣休息又好，試下其他方法又好，一日啫！唔 work，先再出手啦！

#手動轉

Oct 7, 2019 0119

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

#手動轉

唔支持亂搞所有的士，的士佬都唔係個個衰格，
搵返所屬車行先。

收皮啦 屌你老母

佢哋死撚緊

下次裝修

裝修,燒車

冇腦真係冇腦...
你地以後睇來的士都冇得揸...

DC狗打死唔抵可憐

黨鐵收皮 的士佬明明有著數

人權法之後算賬

搭幾次的士都話冇影響生意喎

？？黑人問號？？

啱呀都唔知幾多人搶住搭的士

吊你老母試下比人撞到殘廢有咩反應?

屌佢老母 你班撚樣唔譴責佢撞到個女仔對腳斷左？
仆街dc9

還腳！

停鐵我寧願行路都唔搭的士啊屌你老母

Dc9賺到傻啦，跌佢老母

條仆街踩油直撞，是想撞死人的，俾人打咪算便宜佢，就算打死都唔使可憐。班的士佬憑咩指責人私鳥

叫佢地一字排開畀我打保齡式用大卡車撞埋去 再同我講譴責濫用私刑啦 屌你老母

收皮啦，的士佬

食屎啦的士狗

幫襯uber

的士團體？係咪譚惠珠嗰間先達的士呀？

我開車撞到你殘廢，你唔好打我呀，最好唔好出聲
因為咁係私刑，仲要事後我係無罪唔洗受法律制裁
荒撚謬

敵人譴責,即係做得冇錯,大家識做啦

佢老尾 珍寶車行係咪？

DC狗

on99的士狗謀殺阿仆街，衝出黎柒，屌你老母

佢係咪想做下一個？

報你老母個警

報完未又放

我報你老母啊

公會冇錢裝修咪講囉

唔使出呢啲19聲明嘅

究竟的士總會響邊?

全港罷搭的士行動正式開始

dc9

對家呢啲就真係核彈都唔割啦，我地呢邊唔好再俾分化撚風向撚誤導

私了紅的再見

汽車交通運輸業總工會承認策動襲擊

These motherfuckers have no stake on the society

我屌你老母仲敢發聲明

屌你撞人唔係私刑呀，人地阻你就自己開車撞
的士團體唔 譴責司機等同支持司機撞人謀殺

垃圾團體

以後我就連的士都唔撚撘

垃圾

收皮啦 拒載DC9

我都未撚譴責你地啲廢老撞鳩人

屌你咁你唔譴責個司機蓄意謀殺？

以後call uber

最好叫佢啲會員貼好標誌
睇下有幾多的士佬撐佢

睇黎佢地想裝修

邊撚個的士團體呀
係咪要大裝修呀 屌佢老母？

黑警殺撚埋個的士司機就唔出聲
撞完人出黎譴責
傻閪
抵佢哋冇收入

屌你老母 冇生意就不嬲嫁喇
宜家邊有人仲搭的 個個都Uber

你班垃圾再撞人
下次就唔係咁小傷

證明做得啱

呢D on9公會同路邊見到唔係同一班人黎
正如鐵路公會同MTR職員
成日扮代表
不過唔跟錶收費都係仆街

條仆街揸架車去撞到個女仔無左對腳您唔去講下？條仆街唔使為自己嘅行為負責呀？

想換新車

屌你老母譴責打得少？

屌佢老母還腳呀

班的士佬黨鐵封左佢地賺到笑 而家撞親人仲出黎嘈

係唔係想見的士就裝修

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

搞大佢 倒返轉 你的士團體唔出黎道歉 我地反返全港的士

見一部拆一部